救命!!!19歲小文員被27歲中女上司狂追!!!

小弟在一間珠寶公司做了2個月文員!
上司係一位27歲中女,樣貌OK,身材瘦,但化妝好濃,又大眼仔!
第一日返工27歲中女就好熱情,要請我同佢單獨食飯!
小弟已經表明自己有女朋友
跟住的日子27歲中女就非常照顧我!
經常要我跟她學習工作既野,又送朱古力俾我!
放工又約我去睇戲,搞到小弟好難為情!

樓主我都明靚仔真係幾慘

飲啦

感同身受

小朋友屌大姐姐

!

ff

好似去左維園聽d阿伯點抗日咁

扑野先啦好嘛屌你

香倒文章

請佢飲油

u ao青頭

身在福中

27就中女

37歲就話姐，27歲

食咗佢啦

下次試下話自己有男朋友